{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2792571",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 세미 부츠 컷 히든 밴딩 슬랙스 [블랙] WOMENS SEMI BOOTS CUT HIDDEN BANDING SLACKS [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのスーツパンツ/スラックスはミニマルなデザインとおしゃれなシルエットを持っています。 この製品は4%のポリウレタンが含まれた双方向ストレッチT/R生地を使用し、伸縮性に優れ、自由な活動性を保障します。 適度な厚みと重量で真夏を除く四季を通じて活用できます。 この製品はT/R生地の弱点である毛羽立ち現象を改善するために原料塩方式を導入し、完成加工段階で5つの工程を追加して計9つの工程を経て加工されました。 このような加工工程を経た生地は、KATRI（韓国衣類試験研究院）のピーリングテスト基準を通過した優秀な品質を持っている。 このスーツパンツ/スラックスは膝の下から広がるセミブーツカットで足が長く見えるというメリットがあります。 腰の両側にはエラスティックバンドが外から見えないヒドゥンバンディング構造を適用し、すっきりとした着心地を提供します。 内部構造は高級スーツパンツ仕様で丈夫で安定した締め付けができます。 ウエストバンドにはシリコンプリンティング処理を施して上着の裾が抜けにくいようにし、副資材としては耐久性の良いYKK社のファスナーとフックを使用しました。 この製品はパンツとマッチする生地を使用してセットアップスーツとして活用でき、男性用ヒドゥンバンディングスラックスと同じ生地と縫製仕様で製作されました。 この製品は24~33歳の女性に人気があり、ベーシックなデザインと多様な機能的要素を備えてデイリーアイテムとして活用しやすい製品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスーツパンツ/スラックスはどのような生地を使用していますか？",
            "answer": "この製品は4%のポリウレタンが含まれた双方向ストレッチT/R生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "この製品はミニマルなデザインとおしゃれなシルエットを持っています。また、伸縮性に優れているため、自由な活動性を保障しています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツ/スラックスはどの季節に適していますか？",
            "answer": "この製品は適度な厚みと重量があり、真夏を除く四季を通じて活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の生地はどのように加工されていますか？",
            "answer": "この製品の生地は原料塩方式を導入し、加工工程を経たものであり、KATRI（韓国衣類試験研究院）のピーリングテスト基準を通過した優れた品質を持っています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツ/スラックスの特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "このスーツパンツ/スラックスは膝の下から広がるセミブーツカットで、足が長く見えるというメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の着心地はどうですか？",
            "answer": "この製品は腰の両側にエラスティックバンドを使用しており、外から見えないヒドゥンバンディング構造を採用しています。そのため、すっきりとした着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツ/スラックスの内部構造はどのようになっていますか？",
            "answer": "このスーツパンツ/スラックスは高級スーツパンツ仕様で作られており、丈夫で安定した締め付けができる内部構造を持っています。"
        },
        {
            "question": "この製品のウエストバンドにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この製品のウエストバンドにはシリコンプリンティング処理が施されており、上着の裾が抜けにくくなっています。また、耐久性の良いYKK社のファスナーとフックが使用されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はセットアップスーツとして利用できますか？",
            "answer": "はい、この製品はパンツとマッチする生地を使用しており、セットアップスーツとしても利用できます。また、男性用ヒドゥンバンディングスラックスと同じ生地と縫製仕様で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "この製品は24~33歳の女性に人気があり、ベーシックなデザインと多様な機能的要素を備えているため、デイリーアイテムとして活用しやすいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 472,
        "QA": 661
    }
}